Paljon uutta tavaraa, mm:
* Värikoodatut harjoitusluokat
* Uudet harjoitukset
* Harjoituskuvien erityinen visualisointi pään lähikuvalla
* iOS-tuki
* Uusi arabian käännökset + RTL-tuki
* Uusi kroaatinkielinen käännös
* Teeman hienosäädöt
* Norjalainen Bokmal poistettiin jälleen
* Erilaisia bugikorjauksia ja käännöspäivityksiä
